Il progetto è stato su colab al seguente link: https://colab.research.google.com/drive/1Z7g-qKa4Xu8U_Rv_6j5-6I3K6WQX_yjz?usp=sharing
Il link di drive contente già i dati necessari è il seguente: https://drive.google.com/drive/folders/1Z8CIZdAXMEAxJpom3nffrEhzcrcQfvdO?usp=sharing

Il codice è stato inserito in formato py e ipynb anche nella cartella "src".
